點解D人開post討論開邊種音樂最有深度, 永遠無人講classical

而家無人識

講樂理, 而家世界絕大部分音樂用既chord progression根本源於古典, 包括jazz.(唔係我鳩up, 自己google下jazz harmony)

仲有好多其他原因, 不過費事打完一大餐都無人理

哦

Ok